入嚟放低你最鐘意嘅One piece角色

不死鳥同阿羅真係好型

威威司令 好型

哈哈

一巴車死你

當你見到佢隻手舉起 你已經避唔開

笑左

赤犬 明哥 煙佬

烏索普

紅髮

大食女 變幻齒又得中女又得八十路又得

明哥副眼鏡打極都仲有

山治 雷神 不死鳥

巴基

Zoro

羅賓，知性既女人好性感

沙佬

培羅娜

有冇同好 有冇人記得佢係邊個

山治
烏爺

我都好鐘意佢

未入新世界既烏索普
One piece此情不再

點解咁講

烏索普唯一天敵

Zoro 同 羅

不死鳥

羅除咗帽真係好型

Zoro我女朋友好鐘意

Sabo

功夫海牛

梅利號

暴君熊
肉球果實真係屈到仆街，治療同伴又得 彈走敵人又得 氣壓攻擊又勁

喊到癲

諗起zoro幫路飛承受傷害個part

我識識既烏索普，簡單d黎講就係一條廢柴，為左生存、活命，就算無恥都好，佢都照做。但當一d信念同伙伴被侵犯，佢就會行出黎，以巧破力，以機智、陰險、邪道、創意去戰勝強敵，佢係唯一一個角色係你唔會知佢點贏。雖然係仆街，但就好有型，仆住街咁贏。而狙擊王就係一個藉口去比另一個人格自己，去擁有力量。

而唔撚係而加新世界，明明有能力係勁，話自己練左兩年，但比之前既心態重廢，唔再識以巧破力，狙擊王唔再出現，新世界之後我只睇到佢既懦弱，再冇懦弱裹面所衍生既強大，一味既廢柴刻劃，冇成長之餘，重要keep唔到以前既自己，令我真係信左佢既本質就係垃圾。

Zoro,Robin

羅賓

竟然冇人講tony? zero sanji都鐘意但最愛一定tony tony chopper 又可愛又得意 個故事又最正 我又個期開始睇one piece

明哥 沙佬

卓洛

又有性格
又勁
又傻仔

好大反差萌

估唔到咁多人鐘意不死鳥
可惜冇乜劇情，好想睇佢同黃猿揪

人妖
義氣

索隆

山治

Zoro 真漢子

LAW 型仔，外表cool cool地但其實好善良

不死鳥個樣好似道友

卡普

卓洛

中二病斬擊
加上好有義氣

God 烏索普我覺得唔錯，都一樣係智破

Zoro
睇佢係三帆船幫路飛頂左暴君熊粒野就愛上左佢

山治 , Zoro, Chopper , 沙佬, 戰鬼韋柏, 冰山, 卡普

不死鳥啦一定

如果佢個角色外形設計得好型，艾斯應該會冇咁多fans同冇咁突出

薇薇同羅賓

巴基係監獄同頂上既表現真係無得輸

點解無人鍾意黃猿

路奇 不死鳥 羅 山治
最愛依四個

God一係唔型
一型就好撚型

zoro

沙鱷魚
最鐘意有個性既反派

山治 故事太感人

Zoro個人設好男人浪漫。

冇人講雷利

zoro 同 羅賓

山治 羅 索隆

我個名

Corazon

仲有佢隻熊

初初睇沙佬真係好有boss風範
無奈輸俾主角威能

到逃獄出返黎夾巴基人妖王個組合好新鮮

ASL
山治

一定係 god 烏索普

其實好多都好鍾意，不能盡錄

Hi

終於有路飛

山治真係好撚型

最型一定係呢幕

最鍾意一定係艾斯

其實都冇乜邊個乞人憎，都有各自魅力

多弗

雪女莫莉 達斯琪

喲呵呵呵

大食女

笑左(有聲)

見到有聲

姐Hahaha

黑鬍子如果唔係做野太賤格，都會係一個有魅力ge角色

shi rorororo

月光 莫利亞

根本佢先係一個真正既海賊

Zoro Law Marco

好期待不死鳥發揮能力, 如果佢可以KO一次黃猿就爽

god 見聞式覺醒個下型到